點睇牙膏廠嚟緊會出既7740K

牙膏廠據聞會出i7 7740k 用x299晶片組LGA2066
而粒7740繼續玩4C8T 4.2-4.5Gb 91-112W之間
真係見到ryzen咁都學唔精 仲係玩擠牙膏 仲要配係X299 塊板香港唔知賣幾多千

你同佢定啦...一定大把人課金

多半gb 粒U唔係問題 問題係要用X299 X99而家都咁貴 真係為咗呢一年半載既0.5gb四春課多咁多金 唔太抵玩啫

呢d一早整好晒話改就改咩
最快下代先啦

講緊粒CPU 既Cashe 有4Gb?

今天在Sisoft測試數據庫中，我們看到了一款新的Core i7-7740K，這也是Kaby Lake-X平台曝光的第一款產品，四核心八線程，8MB L3快取，頻率4.2-4.5GHz，熱設計功耗不詳但應該介於91-112W之間。搭配主機板是華擎的X299 Professional Gaming i7，確認了新的晶片組型號。

大把外星科技慢慢摵

打機有分別咩？做嘢就不了

4gb cache 食咩食到懵咗

人地笑緊你講gb唔係ghz呀
貼一大堆野出黎柒

ghz點解叫gb

點撚知

算喇 討論番個post

有咩好討論？一日至少出嗰cinebench 一日都唔知粒u咩蠱惑 買嚟打機就移玉步啦

其實係讓round.

不過早兩代AMD唔生性.所以讓左都唔夠煙頭勁

歷史上次次都係咁

AMD一起到頭就一兩代後煙頭就會黎料

結果係用家既得益

Ghz 同 GB 都唔撚識分 香港真係好多弱智

對唔撚住 自膠

出黎輕輕帶過KBL-X嘅存在感姐

extreme platform 4c8t

神級marketing

邊個買x299 + 7740k拎黎打機既我實笑柒佢，之後換u都係咁話

放粒4c8t i5落1151平台就話姐 i5都放落extreme平台